一齊咗年幾 男朋友隻字不提想帶我見家長

我有啲心淡 好似不被重視咁 雖然我都有啲驚 但係我覺得如果佢係真心愛我 又將我放在眼內既話 唔會隻字不提想帶我返屋企見家長

見黎把撚

為咗錢冇計啦

你男朋友睇咗你上一個post

我真心想同佢行落去

我自己都唔係好想見自己老豆老母
仲話帶條女去見

我哋互相都唔使大家錢 主要都AA制

感情問題一律建議分手

咁但係如果真心想一直行落去嘅話 遲早都要見㗎啦

你想同佢行落去定同佢家長行落去？

好彩我同男朋友屋企人熟，日日係佢屋企扑野都無問題

我有同佢傾過嗰個問題 而家已經完全放低咗

使唔使灰到咁

咁梗係同佢啦

羨慕死人🥺

關咩事？

好淫 扑完出廳一齊食飯

屋企有個賤種父母 帶你見完失禮死自己 到時仲點撚行落去

食精都食飽

真心條春咩 如條仔屋企冇錢 你仲會想見？

前一句安全感
後一句上進心

現代女性必用

見到間屋兩千尺一定好安全

因為感覺佢帶我見先係認定我依個女朋友

正印先帶上屋企
SP帶去爆房就夠

佢好似有隱約提過佢哋係深藍

有咩問題

次次提起賤種父母都有陰影 連講都唔想講 諗起都有壓力
但你就成日chur撚住要見

你男朋友好幸福呀
食埋精 皮膚都好d

唔係見完家長就一世
結婚都可以離婚

咁見嚟做乜鳩

你或者你男朋友都係藍就另計，咁就可以臭味相投

我係相反 男朋友會帶我見佢屋企人親戚 但佢從來冇話想見我屋企人 感覺上係唔想見嗰種

Ex一齊左八年半，冇見過佢家長

你信唔過佢啫
你對佢嘅信任度咁低

我都拍左年幾無帶過見屋企人
純粹因為條女都無出聲話想見

我就兩年都無見過呀
但我男朋友本身同屋企人關係都比較疏離，佢話以前拍拖都無講過，咁佢咁講我就聽住先，反正都唔想social住，佢又肯上我屋企，所以無再問呢樣野

唔緊要，有啲人父母係大仆街嚟，唔想畀另一半見到，其實係為你好

個執著係你自己俾自己
要放低都係靠你自己

如果佢兩老好撚難相處
有乜好見

竟然係咁

會 因為我願意同佢一齊捱

成日都覺得想結婚先好見

嗯可能係

但係你父母唔會話想見下你女朋友㗎乜

明白 我諗我個情況同你差唔多 佢有隱約講過佢屋企人唔太理佢 唔係太管佢

我都明白嘅 可能係我諗太多 擔心得太多

想呀 但條女都無出聲
我之前係主動話上去拜年既,見佢無出聲都唔知佢想唔想
你最好直接問下佢啦